[千古謎團]bts門面點解係jin?

明明V仔同jungkook靚仔咁多

佢冇嘢叻 咪唯有夾硬比個銜頭佢囉

好mean

哈哈哈哈事實

想比army屌？

Rap monster 仲靚仔...

睇耐左BTS就覺得Jin非常唔夾隊組合
即係3大rapper加3大唱將都好有台風
唯獨係Jin唔似一個玩音樂既人
覺得佢似演員多個歌手
不過公平講句，佢唔係最靚仔都係最少頭三甲
V就公認最靚仔，柾國都好靚仔，但佢五官未必好睇過Jin

我屌過v仔屎忽

樓主我屌你老母係咁先

岩岩睇左MAMA個STAGE
最路人就係佢最唔夾都係佢
唔講以為係DANCER
suga同jimin兩個進步好多

睇住d army咬你

覺得jin個咀厚左少少

大哥都叫有綜藝感

Bts其實係copycat 完

樓主rip

覺得佢幾q

佢讀書最勁

Bts唔係淨係得jimin v jungkook架咩

咁講我會好尷尬

我男仔覺得Jin最靚仔,但係身邊嘅女仔FD就話係JK

樓豬係引戰狗

你本命唔係V同jungkook咩
幫你講心底話咋

唔好亂咁代表我 我冇咁諗過

Jin 靚仔到仆街